想用經濟金融角度同大眾分析送中條例既弊處,令更多人知係咩事[經濟民生]

[經濟民生]送中條例對香港弊大於利?送中+貿易戰=撤資,失業潮隨時出現?做生意融資成本上升?樓市又會不會下跌?!

各位好,香港人最怕冇工做,冇股炒,經濟下跌,所以我打算係經濟民生角度分析送中條例點弊大於利。希望可以比更多政治冷感既人知道，令到受眾更加高，更多人知係咩事。

認同請分享，有咩topic想我講都可以係下面留言

反對送中條例
支持送中條例

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油